暴畜故意阻礙和平遊行

千禧年代有市民打上去話由天水圍出維園，巴士在大欖隧道有防暴上巴士，係上層把三個年青人叫下車，目擊者話車上搜唔到嘢亦叫三青年下車，目擊者質問係咪年青有罪！

暴畜陷家食黄泥。